\section*{Auszüge aus dem ABAP / Web Dynpro Coding}
\label{lab:code}

\subsection*{Definition eines Knotens im MP}
\label{lab:codeMP}
Ein Knoten wird im MP wie am folgenden Beispiel gezeigt definiert. 
%\lstinputlisting{quellcode/MPbsp.abap}
